一次全港大罷工 勝過十次示威

香港仲係中國既金蛋
香港既經濟對佢地好重要
政府到而家都唔回應 唯有靠一次確確實實既罷工
有第一次自然有第二次
由其係公務員同運輸工具職員
我求下你地一罷一次工

8月5號 全港大罷工

Push